有無手足試過坐巴士窗邊位 隔離條友唔肯讓比你落車

真人真事
是咁的 今朝搭巴士落車果陣 坐隔離條廢老地盤佬瞓著左 我就好有禮貌拍醒佢 講聲唔該 點知條廢老唔撚讓我出 我嬲到仆街 即刻用我兩隻腳轟埋去條廢老大脾到 嚇到條廢老即刻讓開比我出 然後我就頭也不回咁落下層落車
走果陣仲見到坐我後面果個靚女OL用讚嘆既眼神望著我 好似想我做佢男朋友保護佢

各位手足平時撞到咁會點做？

未試過唔讓
好多仲會特登起埋身比我出

是咪樓主個樣太柒太毒呀

唔記得利申返
米8靚仔

我真·靚仔

做多左啦